[
    {
        "title": "Seltsame Essensgewohnheiten",
        "question": "Welche Frucht wächst nicht auf Bäumen?",
        "answer_1": "Banane",
        "answer_2": "Erdbeere",
        "answer_3": "Apfel",
        "answer_4": "Birne",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was isst ein Panda am liebsten?",
        "answer_1": "Pizza",
        "answer_2": "Bambus",
        "answer_3": "Bambus und nur Bambus",
        "answer_4": "Karotten",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Was ist der Hauptbestandteil von heißer Schokolade?",
        "answer_1": "Butter",
        "answer_2": "Salz",
        "answer_3": "Kakao",
        "answer_4": "Senf",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welches Gemüse weint mit dir?",
        "answer_1": "Zwiebel ",
        "answer_2": "Karotte",
        "answer_3": "Brokkoli",
        "answer_4": "Sellerie",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Welches Tier trinkt keine Milch?",
        "answer_1": "Katze",
        "answer_2": "Kuh",
        "answer_3": "Mensch",
        "answer_4": "Vogel",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Was isst man in Australien auf Pizza?",
        "answer_1": "Honig",
        "answer_2": "Käse",
        "answer_3": "Kängurufleisch",
        "answer_4": "Nudeln",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welches Gericht isst man mit der Nase?",
        "answer_1": "Suppe",
        "answer_2": "Burger",
        "answer_3": "Nichts, das ist Unsinn",
        "answer_4": "Fisch",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welche Farbe hat echter Wasabi?",
        "answer_1": "Grün",
        "answer_2": "Rot",
        "answer_3": "Blau",
        "answer_4": "Gelb",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Was ist der Unterschied zwischen Marmelade und Gelee?",
        "answer_1": "Gelee tanzt",
        "answer_2": "Marmelade fliegt",
        "answer_3": "Marmelade hat Fruchtstücke",
        "answer_4": "Es gibt keinen",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Warum hat ein Croissant diese Form?",
        "answer_1": "Es soll einen Halbmond darstellen",
        "answer_2": "Weil jemand es so gebacken hat",
        "answer_3": "Zufall",
        "answer_4": "Französische Magie",
        "right_answer": 2
    }
]